FFG班sales好撚煩

經過荃灣個邊 唔理佢都一路跟住我行照煩我
好難想像接咗佢張卡會點

成班乞兒咁